笑死， 民怨咁勁，都係無人再罷工

笑死， 民怨咁勁，都係無人再罷工

d政治人物又唔肯帶頭

敢閪罷工咩你地

弱智
核爆同打仗港豬又咪一樣返工 垃圾post

其實罷工目的係乜？
係想癱瘓社會
逼政府嚮政治上讓步
問題係
香港依家已經係半癱瘓狀態
你覺得依家形勢
令社會變成全癱瘓狀態
政府會唔會嚮政治上讓步？

又一隻
blocked
上一頁

正解

對非office工既人lunch time無得堂食，重繼續返工返條毛？

既然係咁，梗係罷工

太多人失業
罷完即刻有人頂上都有可能

班老細有生意請人咩

聽日要開工，不了

罷條春咩，最有影響力同代表性嘅醫護都高調投票復工，其他人罷都當你戇鳩啦

政府唔敢停市救港，你自願罷工最好不過，不過事過境遷後會告尻你

工都冇得開，仲念念不忘罷工。

而家罷唔罷對經濟跟本唔大影響
本身失業都一大堆
就算再罷工
出黎既數據又可以賴落肺炎到

鳩罷不如不罷

呢個值得pin

年頭中國肺炎得十幾廿單，班醫護就罷工，點解家陣日日百幾單又唔罷工？

其實香港從來都冇罷工文化

反修例運動以來，就已經話咗俾我哋知

香港要真罷工，一定要由工會推動

同埋修改法例保障罷工工會以及員工利益

絕對唔係依家你話想罷就罷到

大佬, 搵緊咩飯盒帶飯好呀.
邊得閒罷工.

清咁大膽屌醫護
班傻閪真係自作孽 全世界撐果時唔去盡 而家爆勁左起勢叫人防疫 啲港豬睬你都傻

如果罷工係香港搞得成
PolyU唔洗打圍城戰啦
曬氣啦叫香港人罷工

突破盲點
pin呢個

我絕對唔係屌醫護，只係平常心解釋返點解無人罷工姐

呢個o岩,上年有人話癱瘓幾日機場港共就會死,而家癱瘓左幾個月

冇得堂食就唔撚洗返工? 冇其他洗費 唔洗交租?
同埋重點係呢個時候罷工根本冇意義

如果 ...飲食業罷工
醫護罷工
外賣仔罷工
零售同街市都罷工
送貨罷工
香港就等於死城咁

罷工對政府影響力 係零
反而被佢容易清算同路人
之前講出黎 又被人問咁係咪咩都唔做

香港政府帶頭攬炒

弱智po

如果因為政治原因而癱瘓幾日機場
港共的確會有好大壓力（當日都睇到佢佈幾重兵力）
問題係依家癱瘓原因係武肺
對政府唔會構成壓力
因為責任落唔到佢度

訓左幾多年 仲罷工
你罷完唔上街 政府當你On9
上街佢就鳩拉
利申 wfh日日都係屋企訓緊

罷你老
港豬要返工呀 屌

勁多人失業
仲罷咩工

一日最衰都係政府
跨境學童免檢疫
原來係想癱瘓社會！！！

☹️☹️冇錢吖嘛
租你俾？

工都無埋, 仲有得罷咩

就黎工都唔使返，罷條撚

你罷工係手段，罷工係為左爭取d野，你罷工目的係咩呢？

罷工係make noise 而家美帝同支那全面反檯 我地唔洗再做高成本低效益野

本身main focus係要擴大黃圈 但比肺炎同黨安法搞住晒

藍公司繼續番 可增加成本？

仲罷工？專心留意國際線喇

香港人，為返工屎都可以食，罷工？不了！

真 根本成個社會衰衰緊

你錯哂 根本冇民怨

無錯

鬥長命做攬炒賽跑冠軍

係咁架啦，未去到要食屎啲都係唔想搏

仲香港罷工？

連登仔街都唔敢出講搏命

仲罷咩工，都俾人炒哂

有工返仲唔感恩咩

又唔係唔知出面咩時勢，仲講罷工

唔返工邊有錢養家?靠你講幾句就有錢跌落嚟?

民主自由都失去，仲養家？？

食唔飽講咩自由講咩民主

金融業=股市?
依家炒有部手機落盤都得啦. WFH 原全冇問題

啲人以為罷工可以對極權有用 , 根本極權係 WFC , 以前成功係因為係港英政府

無民主自由食得飽有咩意思

冇野架 唔肯讓步咪全民攬炒
醫療呢啲大春袋不論階級高低個個都走唔甩架喇

香港人就係咁廢 死都唔撚擺

冇飯食嘅時候冇人會講自由民主依d咁高層次嘅嘢，因為連生存都成問題

成班港豬，罷工目的係癱瘓社會，令D 鋪無得開，工無得開，機場無人，交通縮班，商場少左人，個個夜晚係屋企。信我不出三日政府一定跪

你係港豬，完

對香港人嚟講 份工重要過民主自由

推民族自強 香港獨立

成日用罷工黎情緒勒索人真係好on9
先唔好話失業率爆算情況下唔會有人敢罷
依家擺明全港一齊罷社會癱瘓港共都唔驚

罷工嚟做咩，依家唔駛民間搞罷工都半癱瘓狀態，已經證明個政府有幾廢啦，好過你搞咩大罷工啦

唔洗罷喇政府都帶頭做起，整爆個巿，幫你失埋業

係你離地姐，根本大把人對自由民主係冇興趣

有得賺錢食好嘢去旅行其實對大部分人已經好足夠

你自由理想崇高姐，唔等於個個人都同你一樣

工都無得返 罷條鐵

想問講緊既民怨係講緊肺炎
定民主方面

你養我？

肺炎攬炒果時就話唔好
要經濟攬炒
到搞親自己又嘈

罷工嚟講最有效係公務員，差佬，同緊急服務工作人員

希望佢哋可以罷工

民主自由都無仲講食

今時今日仲以為擺工擺課仲有用!!
真係笑死.

係有錢有決心,同我即刻移民英國,
為自己,為後代未來都好.
有番30-40萬人短短2-3個月內走人.
無論強積金, 股市, 人手,... 香港都會出現極大壓力.
人心更不穩.

唔講食點講自由民主呀，你都幾好笑

都無工返
罷咩

罷工有撚用咩

兒登屌晒公墓員，醫護唔擺工自己又唔擺，之後又因爲咁搞批鬥

同而家有乜分別

罷你老母，工都冇得返罷閪

根本黎明行動果日已經證明左係香港係冇可能搞大罷工

好尷尬

最有效係大家都感染肺炎之後周街傳染人

依個先係最大嘅攬炒

想罷，不過失業半年了

你講得好岩
宜家罷係冇撚用
但你唔好講到香港人會為工義而罷工咁好嘛？
上年死撚左咁多人 有幾多個肯罷？
算撚數啦

唔好同D中學雞解釋啦
曬自己口水
根本罷工只會對平民/公司有殺傷力
對個政權係零影響

入境罷工等於封關
好黃既入境點解唔罷工既
點解要醫護罷

依家個個最驚冇左份工 點罷

政府都唔封關點解仲要醫護出去搏命

依家罷工係自炒唔係罷炒

咁你咪無撚返囉

下？冇影響？
你求其google都搵到好多罷工而成功爭取到既例子啦

不如返工快d賺落錢好過啦宜家擺明就算全香港停擺共慘黨都唔會讓步

例如?

個個都放緊無薪假啦
算唔算罷緊

罷工有乜用

工會都唔多個，罷條毛咩

罷工有咩訴求 罷乜

大把手足home office 罷工中

罷工整出黎會唔同D，好似係

冇計 鬼叫入境好黃咩

為民主自由

軟既已經吾得

由自己做起

on9,打仗都返工，唔返工老細點揾錢

罷工
有撚得開工咩柒頭

咩都唔做就係自炒
政府冇病冇痛
罷工係睇拉唔拉到其他人落水
成個社會一齊崩潰

民怨???38%唔同意啵

跪撚咩
你跪政府都唔跪啦
整死你班蟻民有何難？

就算WW3打緊 香港人都會繼續返工

法國之前全國大罷工
罷左2個幾月
零成果

罷工有撚用?好似飯民和理非咁, 罷完港共政府都係唔理, 第二日繼續返工~
冇人對準目標, 個目標係政府&黑警, 冇人話推倒佢地, 咪繼續做和理非囉

好多冇工開啦

港豬奴工

你養我既話我第一個肯又點話

點似得樓主 罷左幾十年工
或者樓主去左返工

有例子=apply到落香港？

忙選舉呀大佬

香港人返工最緊要

唯一出路

有咩唔同啊 講嚟聽下

不如絕食
再唔係百萬行都得

仲要開左個衰頭 以後仲有邊個敢罷工
班醫護真係on撚9

養和到時都要俾紅封包先醫

兒登係咁

泛登唔鐘意聽呢d

就算世紀大疫病都無得放假啦~

罷工原因：要求返工。

無家庭負擔經濟負擔, 疫情時期間間公司裁員你講罷工真係好型

無錢洗? 問屋企拎囉
無錢食飯? 返屋企食囉
水電煤差餉屋租/供樓買送, d錢屋企俾咋嘛都唔關我事

無錢交電話費交電費你連上連登既機會都無...

市道好景可以隨時搵到工, 公司多野做無左你唔得, 你先有條件罷姐...
而家市道食晒屎, 無生意老細等人開刀, 你罷完工老細手起刀落開心都黎唔切....

樓主衝出黎柒

block你就真

做好自己啦
自己咩都冇嘅時候就好難搞抗爭架啦

同樣道理

影響唔到社會仲罷就石頭腳啦

係 中學雞有account 上連登

而家武肺手足咪搞緊罷工囉，民間而家仲搞嚟有撚用
一陣pr公司又推到極端你唔做就係鬼係五毛

你聽佢9UP啦
從來都無

失業率就快破７，炒人炒到好似炒飯咁，一罷就隨時無左份工，你唔做人地搶住做，點罷....

條撚樣就係失緊業先會咁講

啲人怕無左份工，特別係疫情下，保持安穩、安全嘅感覺最緊要
特別有負擔供樓供車供仔女嘅

廢囉

罷工除左表態對政府無咩影響

罷完比人炒你賠比我？

業都失埋
邊有工罷？
再講
肺炎嚴格上嚟講達到攬炒經濟效果

整工會唔知有咩用

上年已證明了無野可以令香港人罷工

仲未放棄？？

就算黃絲罷哂都無用

都未講黃又肯罷工四分一都無

留意下上班台就知咩事
大學生搵唔到intern grad job
幾年前我u grad offer 都有15k-18k 輕鬆有offer
依家u grad 又係14k 仲要大把人爭
銀行cut mt/gt 有offer 都比人收番個offer
仲有班撚屌夠膽講 咩經濟好好 自欺欺人

利申：有工返 有兒登仔fresh grad既人工
唔使屈我係失業大軍

半癱瘓
全個政府出齊糧完全唔受影響
「半」嘅意思係市民嗰一半？

革合革一半
癱瘓癱一半
攬炒炒一半

啱啊，成日都話最有bargain power既唔做，搵d乞衣去擺鳩啋你咩，老細最歡迎你擺，大條道理炒，本來仲諗緊賠一個月不如博多個月好轉

藍絲做埋你果份
收半價

你已犯國安法

唔比人炒算好啦 仲罷工

唔係話罷得好
但嗰時個個自私繼續返工
邊個全世界撐過

笑撚死
問撚左老母拎零用未呀 笑撚死我咩中學雞

你覺得樓主會pin 咩

駁到我再講

就快俾柒婆搞到全民失業

咪就係
不痛不癢

完全係心灰嘅起點
心諗圍鳩返佢老母啦
啲人出嚟齋企都夠圍

結果
你有你俾人圍
我有我返工

政府養你

申請綜援

日日有升降上落貨
癱咗邊忽？

點罷工呀，早排連登仔係咁笑美國佬抗議lockdown

政府都係為佢哋好姐

喺泛登講罷工？
笑死，有代價嘅抗爭泛粉係唔會做
出盡全力搞攬炒算啦
肯罷工嘅都大部分係基層
而泛粉大部分係中產以上

梗係
等報應
等美國制裁
自己如常生活咪得囉

個朝真係心都淡鳩埋
個個都真係我有我返工
你有你救手足
啲人可以好似冇事發生咁

罷工岩啦 唔做既放返個位出黎

除左醫護 你講既其他職業好多真係彩你都傻

全個政府日日如常出糧
癱一半係咪解癱市民嗰一半

係囉
樓豬連罷工係為乜都唔知
戇撚鳩

香港更多的是港豬

快D罷工 搶你份工

仲講罷工

罷又罷得一兩日 正苦驚閪咩

而家驚直頭冇工番呀😑 罷工？你以為你有得選擇？

開衰個頭其他人冇負任？
個個口講支持，自己如常返工
講到得醫護有責任罷咁

見到五毛一唱一和
on撚9

依家仲吊政治人物唔搞罷工？ 好悶呀！ 收錢就搞新意講啦
個市同罷工有分別？

咪就係
依家罷工完全錯Timing
不痛不癢

擺工為自己
做人做狗自己諗
不過香港人做開狗

呢個時候啲人講罷工係咪傻傻地，罷工都要睇形勢㗎嘛，而家各行各業都差不多癱瘓咁制，唔係適當嘅時候嗌罷工，就算做都做唔到個效果出嚟，所以適時再戰....

2020年仲想叫香港人罷工
樓主訓撚醒未

攬炒緊都要罷工

又罷擺不分？

政府多謝你都離唔切添

政府不停回力標
唔洗上街 都達成全民大三罷

你估下電燈公司staff罷工你有冇得寸寸咀咀上連登笑人

愛返工力量

訓左一年? 香港政府會話到事而家?

你停撚曬佢, 共產黨會理你咩? 佢死幾千萬人浸撚到成個城市都無撚問題, 停工會跪?

條友好撚on9

啲學聯餘孽把持住個工會
傾足幾日都唔到重點
日鳩日剩係響度切勿追究罷工責任
鬼同你去搏

上年咁既情況又唔罷工

今次咁多理由罷工又唔罷

話經濟半癱瘓唔洗罷果班更搞笑

趁佢病攞佢命道理都唔識

班有錢佬中產無得食無野買睇吓會唔會嘈？

上年罷工覺得香港生活有問題可以走去中國其他國家避吓

今日罷工班友有得避咩，深圳都去唔到

你罷工 ? 公司話好啊當曠工嚴重影響公司運作即炒
假期通通唔洗賠
再慳多幾千蚊請個新人返嚟 拎埋政府保就業津貼 公司贏哂

罷黎做咩？
依家你罷唔罷工佢都唔驚
就算罷工你都出唔去聚人，罷左都冇人知

唔洗供樓咩罷完工炒左你養人全家？

罷工咪炒魷

佢就係想你罷
咁就唔使賠畀商家佬
佢叫商家佬罷要畀返咁多人工先得
唔係邊個會理佢

人地一樣糧照出 等你地罷到幾時
反正唔係長期性既 佢驚閪你擺咩

新人類

2人限罪
不了

成班港豬唔怪得香港無民主

我搵唔到同香港類似嘅例子

利申：求其google

失業率咁高
叫人罷工

係叫政府派錢
第三波疫情爆發
第三波舒困應該要好好開始準備

你係咪拎daddy mummy零用錢 屋企唔洗等你開飯呀？

每個月派一萬蚊

到今時今日仲提罷工
仲離地過林鄭

屌，咁多人失業都仲未反政府
番工果啲開口埋口話要攬炒，其實就皇恩浩蕩有得開工

罷左成幾個月啦

收嗲啦，WFH個幾月又無事，機場呢加停飛又無事，呢加揾到兩餐都難，仲講罷工？簡單講，係咪唔洗生活先

工都無得開 點罷？

我第一下load 左 Work for chi-na

樓主快D罷工 比個位其他人啦

當初話香港人未去到冇飯開都唔會罷工
而家777就製造緊呢個情況出黎
加緊速

不如努力搵埋最後一水去移民啦，留返個島俾777

香港唯一一次行到呢一步
失業率創新高
政治打壓到冇得再打
啲人都係要番工

話驚俾人炒果班上年肯定無份罷工

要炒你上年有罷都會炒你

無罷過工即係當緊上年幫手塞路同罷工既人係condom

wfh =/= 罷工
機場邊度停飛，係冇客唔撚飛

罷黎做咩？

正解！
罷工係手段，想要達成咩目的先？

不顧目的，只想罷工既，其實係咪要諗清楚先。

你有成套戰略咪講出黎囉。無既話要罷工無目標做黎做咩？

你講到咁，咁罷工仲有用？都冇生意，你做唔做對佢都冇影響

一年啦，仲叫呢班視返工仲緊要過條命既人罷工，不如叫佢地去死仲撚容易啦

嘩 WFH 當罷工 笑死唔笑死
宜家咁樣叫生活？定係你暗示緊生活等同返工 咁你出返去繼續做野啦 上乜撚野網呀仆街仔

笑到死左就唔好開post啦
死唔斷氣

香港人罷工只係識食花生，等到冇事啦9秒9返去做野搏上位
咁撚樣緊係冇鳩用啦
唔只係話你呀 正評你呢個留言既既人都係呀 自鳩私
著數就攞撚盡 見人俾人拉就嬲嬲嬲 多鳩餘 食屎啦屌你老母

樓主失左業幾耐？

但你就照樣逗佢糧？請到尾又係自己唔想蝕姐
死撚開啦你

免疫咗佢駛驚你

你想搵籍口罷工啫懶西

你覺得金融業入面唔番工會對政府做成麻煩果班會有幾多人會罷工
果班人收住咁多錢一個月就係比港共買通曬
個個都話攞外國護照就攞 點解要犧牲自己搵幾十萬一個月黎陪你玩罷工
同埋果班搵咁多錢既人有幾多有上連登
你係連登屌曬鬼有咩用

連登幾時咁撚多五毛

同意

政府撚會睬你咩
罷工迫唔到政府回應根本無用
港共加林鄭條賤人敵視民意
市民要求佢唔會做之外仲會唱反調

放心失業無野做又無野食自然出多啲街

以前英殖時期發生過亦都見效
令當時政府聽民意退讓
不過依家呢個就算啦
包拗頸

又捉到一個恐嚇理想撚😂😂😂

我而家寧願所有人中武肺攬炒 返工丫拿

機場邊有廢過
係冇客唔飛咋
唔係飛唔到
如果佢主動減少航班都咪廢咗
咁瞓覺係咪叫癱瘓

你睇唔到姐 添馬罷工集會我就去過2次
果時份工都無埋

奴隸港

對唔住
更正返大部份人繼續返工
只係唔想上面兩條友將失敗責任推晒落醫護
唔係話做得好
但肯定唔係全世界撐
連支持嘅人都係口頭多
灰爆

會讓步就唔叫極權

樓主未諗清楚罷工有咩用大家問佢你咁燥做乜？

而家個情況，大把公司冇生意，佢亦都唔怕冇左你，請人易過你去揾工。搞罷工冇咩bargaining power，而中共港共自然冇必要同你妥協。既然係咁，大家就唔會做

係呀，係有一班人為份工唔去罷，你要屌佢地我冇野好講，但而家既情況唔止咁。一味屌有人冇膽或者自私有用咩？

全日禁堂食 你唔見富臨 工聯會帶頭罷工？

香港做唔到無產階級革命㗎

樓主打咗罷工兩粒字當罷咗

係咪仲好笑

普通人罷工有撚用咩

罷工都睇時機既
會唔會係咁多人有得wfh既時候罷工咁浪費
完全一啲衝擊力都無
罷黎做乜

On9 咁都有人推po ?

而家大把人搵緊工,罷工無人理你

可能佢前幾日 已經被老細炒左

家陣想拉人落水

其實 罷工 都可以有成效既

如果是 三萬黑警罷工, 香港即刻重光

柒足一年
居然有人仲想搞😹

推光復香港 時代革命

罷工、堵路對民主國家有用，因為選民有得票債票償，
對極權統治者，你要脅同佢無關嘅人，你覺得佢會睬你？

如果突然多一百萬人申請綜援，攬炒應該成功

都唔係。。。你唔做嘢，佢賺唔到錢，大陸人又唔識做，佢又唔可能迫你做 (殺咗你? 對佢言即係你永恆罷工)，其實係work的。

係有人永世港豬拖後腿，果啲無得救

準備辭職移民走嘅人，趁機搞個大罷工

全港外賣員係時候爭取你地嘅權益

算啦，香港人到真係槍林彈雨個日都會番工

樓主係咪失緊業 好想搵工

個個都等緊移民
真係好戇撚鳩

講事實都五毛
上次醫護罷工成班連登仔有罷到咩